# Ввод формул и счетчиков
Оптимальное название для счетчиков и формул - **английские символы без пробелов и цифр**.
Но допускается любые названия.
Счетчики принимают значение порядковых номеров вопросов через запятую.
```sh
1,2,3,8,5,9
```
Если вы используете в названии счетчиков и формул пробелы, русские символы или цифры, то в формуле эти переменные следует экранировать следующим способом:
```sh
${Пример экранирования}
```

![](https://monosnap.com/image/MKtjY3IZbtbvMDNIPkbDff3lg0OAc7.png)

При английском вводе этого не требуется

![](https://monosnap.com/image/zEfOhuOmFa4jGE9K7AQ52I20uE62pt.png)